來不及解釋了趕快上車

1）珀斯光輝-1/1.5

Push, 仲有得買

thx

ky hi

1）珀斯光輝 -1/1.5
2）利物浦 -0.5/1

Push, 第一場輸咗唔緊要，呢場重心追返